腦魔夠唔夠膽笑鳩游b係idog???，又iphone 又MacBook/iMac

改邪歸正
重投apple嘅懷抱

Lm

見過幾次係apple出現

不願面對

游B 做咩要咁樣撚鳩腦魔